《環球時報》總編：若香港力量不夠用 国家力量隨時可以協助

《環球時報》總編輯胡錫進發表文章，指香港激進示威者氣焰囂張，局勢相當緊張，又形容本來是反修例的示威，現在要徹底癱瘓政府。

胡錫進在微博提到，激進示威者不斷高呼「光復香港，時代革命」的極端口號，指這時候喊「革命」，越來越有「顏色革命」的味道，而「光復香港」讓人想到的，也不再是「反水客」的簡單主張，讓人想到的就是「港獨」。

胡錫進指，如果示威者的顏色革命全面暴力化，物極必反，一定會遭到嚴厲痛擊，香港的力量如果不夠用，國家的力量隨時可以協助。

佢意思係香港快d叫中共出兵 中共唔想再見到咁

快啦

等到好眼訓zzzz